const data = [
  {
    category: "Jogadores",
    questions: [
      {
        question: "Quem foi o melhor jogador de todos os tempos?",
        options: ["Pelé", "Romário", "Messi", "Zico"],
        answer: "Pelé",
        tip: "Jogou no Santos",
      },
      {
        question: "Quem fez o gol na final da copa de 2010?",
        options: ["Mirandinha", "Iniesta", "Robben", "Sneijder"],
        answer: "Iniesta",
        tip: "Foi craque do Barcelona",
      },
      {
        question: "Quem foi o artilheiro da copa de 70?",
        options: ["Pelé", "Tostão", "Obina", "Gerd Müller"],
        answer: "Gerd Müller",
      },
      {
        question: "Quem foi o lendário camisa 14 da holanda?",
        options: ["Van Basten", "Bergkamp", "Gullit", "Johan Cruijff"],
        answer: "Johan Cruijff",
      },
      {
        question: "O melhor jogador  de todos os tempos do Flamengo foi:",
        options: ["Zico", "Sávio", "Leandro", "Junior"],
        answer: "Zico",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Copa do mundo",
    questions: [
      {
        question: "Qual seleção venceu a copa de 1978 de maneira duvidosa?",
        options: ["Brasil", "Marrocos", "Peru", "Argentina"],
        answer: "Argentina",
        tip: "Passava por uma ditadura militar",
      },
      {
        question: "Em que copa do mundo o Brasil obteve a pior colocação?",
        options: ["1930", "1934", "1990", "1926"],
        answer: "1934",
      },
      {
        question: "Qual país sediou a primeira copa do mundo?",
        options: ["Inglaterra", "Itália", "Uruguai", "Chile"],
        answer: "Uruguai",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Clubes",
    questions: [
      {
        question: "Em qual clube Ronaldo fez sua primeira partida como profissional?",
        options: [
          "Flamengo",
          "São Cristóvão",
          "Retrô",
          "Cruzeiro",
        ],
        answer: "Cruzeiro",
      },
      {
        question: "Quem venceu o brasileirão de 2019 de maneira contundente?",
        options: ["Palmeiras", "Bahia", "São Paulo", "Flamengo"],
        answer: "Flamengo",
      },
      {
        question: "Qual clube venceu mais vezes a Libertadores?",
        options: ["Flamengo", "Independiente", "Boca Junior", "São Paulo"],
        answer: "Independiente",
      },
      {
        question: "Qual clube revelou jogadores como Dener, Ricardo Oliveira e Zé Roberto?",
        options: ["Íbis", "Juventus", "Sport", "Portuguesa"],
        answer: "Portuguesa",
      },
      {
        question:
          "Qual foi o primeiro clube europeu defendido por Ronaldinho Gaúcho?",
        options: ["Barcelona", "PSG", "Milan", "Real Madrid"],
        answer: "PSG",
      },
    ],
  },
];

export default data;
